(轉貼) 香討原來74%都係內地人，只有兩成係香港人

測試網址:

入到去拉去下面(Audience Geography)，個結果見到香討原來成7成都係內地人
咁大家知咩事啦原來係成堆小粉紅圍爐

另外，Baby Kingdom 原來都近一半係內地網民...
所以真係要大力拒絕，另起香港媽媽討論區

Source: 香討原POST LINK:

內地人

內你老母地

叫開支那狗

咁誇張

終共人
一早己經滲晒班支那人

鄉土班友真係冇個正常

一係支那一係大陸X, 內你老母

叫開賤畜

改名做中國討論區算啦

果度得波台賭馬台正常

姐係其實香討無人上

入到去仲有五毛話作 記得用adblock先入啊

hktvmall 有21%中國？

財經都好好玩 當年都有圍過爐

Sorry for copy and paste
改番口叫支國人先

唔好侮辱生物

台灣內地係南投
咁香港內地係邊？

咁恐怖

錦上路 八鄉 錦田

點解 LIHKG 有 4.8%係日本？留學生定VPN

中国人就中国人啦，乜野內地人

芝麻人

改名做支那討論區啦

BABYKINGDOM 都唔弱
都差唔多有成一半係芝麻人

連燈仔返鄉下上返

已經有新壇取代babycondom

連登九成香港人

uwants
成95% 芝麻人

黃大仙都好似係

係你老母大仙全黃呀弱智仔

香詩睇籃絲最尻多 on99咁佢地 志氣相投 有日耐無開諗住睇野 見標睇禁一禁睇回覆就知 垃圾網已經係。

睇佢地語氣都FEEL到浸支那味

推

一直覺得係機械人回覆

係咪日頭香港番工夜晚深圳訓果堆？

呢度呢兩個台最唔正常

呢個網站幾正
即時現晒型

跟本成班都係仆街5毛

咁少?我預9成
得7成4少左啦

香港嘅內陸地方 四面都冇水 咪係內地囉

人地好似係金大仙喎。。。

肯定係軍事台先最膠
個個打飛機
波馬財就勁多自稱股神

啲comment全部殘體字+書面語嚟

南投係內地在地理位置定政治立場
下面世界大戰緊

正常中國IP係上唔到香討
普通大陸人要上一 定要VPN
用左VPN又無理由detect到係中國
所以detect到中國上香討一 定係官方5毛可以免翻牆用大陸IP上

根本就係 連藍屍廢老用語都唔係

高登同連登都咁少終國人?
係因為外判比香港PR定計錯數?

支那人

內你老母

芝麻狗

push

香港媽媽討論區
有呀

黃大仙

點解有微博唔玩要玩香討

樓主都係

lm

omg

叫支狗

禮貌d係叫大陸， 中國
唔禮貌係直接叫支那
冇內地呢個叫法

要isp得個睇冇錢賺上來托咩

支那狗啊屌

支那呀屌鳩你
你都可叫蝗國

睇我名

支那狗 香港內地應該得黃大仙

內你老母咩

hk vpn?

唔怪得啲人講嘢成條智障咁

如果連登啲五毛係大陸狗咁佢地都算pro
似香港人多

閱讀理解能力接近零
我係你就收收皮

同意！自從香土賣左俾騰信後，
就有大批大陸網軍駐紮

一講武漢肺炎（香土班人叫新冠病毒），
9成回覆都話病毒源自美國
已經知道大陸網軍完全控制晒成個討論區

如果你講病毒源自武漢，
好快就會收到管理員警告⚠️

大陸仔唔識睇

58.5% TW

我估係經某D網站/討論區轉介過去..
同埋應該無乜香港人用網站去HKTV, 多數經app

叫開蝗

中國討論區

黃色Baby Kingdom

我係香港人!!

勁

前兩年河國榮唱真香港地爆紅
班香討五毛 (用正體字、用詞扮晒香港人) 問佢係乜水
一早就穿晒崩

係咪因為台蘋？

得黃大仙無海邊（好似係）

你老母比狗屌

會唔會係強國人vpn🧐

我就叫開支那畜 反正畜生都不如

香土有班人硬係中意玩食字 , 大大個感嘆號 以為好幽默, 成陣廢老味

應該好多玩緊日本game要用VPN

如果係買戶口咁可以直接用香港vpn server

樓主pin this

笑死

支那呀
轉貼都改改個題目啦

多謝解答

好思維

戇鳩仔柒咗仲想屌人老母？

乜仲有人上
26%

戒咗內地呢個濕鳩支共詞語ok?叫開支那/中國

係人都知啦，來來去去都自己作啲話題，鬼唔知你搵左編輯作感情台啲話題出黎咩，作黎作去都三幅被，咁撚悶一睇就知係灌水，真係當人on 9咩

之前買落vpn真係長開日本

其實支那要上香港網站要用VPN，理論上愈多支那人上香討應該會變咗外國塊餅好大，理應唔係支那嘅比例少到忽略？

遲早舊登都係咁

你咪個隻狗囉

連登9成都係香港!

屌咁叫嘜撚野香港討論區

推到出app

一早知 得返勁少人圍爐

好似香討係有唔小人話香港樓價太貴,所以去左大陸個邊住

有名你叫鄉土啦

樓主五毛

鄉土好多AA
幾年前推grand yoho
果度啲AA話有錢人鍾意住元朗

大陸都唔啱
一係中國人一係支那人

之前成日睇財經台
尤其新股討論區

啱呀

How about 連登?
幾多支那人?

仲有日本人

呢個垃圾等執啦
價值仲低過香討

Pin this
樓主連出左呢個網都唔知

不嬲講緊地理上

呢班五毛AA 仲好捧深圳踩香港
完全係維尼意志
維尼一直好妒忌香港，想踩死香港發泄
捧起佢老豆有份搞既深圳，用深圳做南方殖民主

呢個要推 俾多人知

Nice，但都好多狗同本地五毛

支那討論區

叫開支那賤畜，唔好侮辱狗

原來有日本仔睇

所以睇得好舒服

五毛不敢面對

笑撚咗

已被支那人侵佔

叫咩嘢香討
叫支討算啦

pin this plz

HK01 Visitors by Country 🇨🇳 China 45.3% 睇留言平時都睇得出係扮香港人 依家現哂形 呢個網神

Babycondom 啲傻鳩連電器都淘寶，弱智

如果支那有個vpn server 係唔會比牆擋到
五毛收得錢 點會無vpn連到出去
74%係支那維穩機器

腥趕討論區

係咪lock 左
我reply 唔到

即係上得香討嘅支那人都係五毛

內你老味

用70%人黎同化另一30%人其實都好正常
就好似連登啲五毛咁係宵夜洗定哂啲post比你朝早起身睇

我覺得唔係幾準...
頭先search巴士公司有9成係大陸人上

HKEPC相對中立好多

仲要鄉土已經無乜人上咁濟 支那派少少人已經可以攻陷一個so call 其中一個香港主流討論區
你就知點解香港咁易帶到風向

中國人
內地人係乜撚野

CHECK LIHKG一睇
Hong Kong 90.3%
姐係本地五毛多?

Diuuu

所以要守好連登！
如果正常人因５毛搞事風向分化令人對連登失望而離開，就令到５毛愈來愈多，惡性循環連登就完全淪陷．．．

就好似中共慢慢係香港換血咁，令真正既香港人對香港失望而離去，支那人就愈來愈多

唔出奇啦班撚屌

香討個post係咪俾人鎖左？回唔到post既？睇d5毛死兜好正

唔怪得咁多深藍小粉紅啦

香討老闆係騰訊
係咪好多人唔知？

我地用多d廣東話，大劣5毛佢地都唔叉識睇
有時仲要加埋d英文
即係5毛們要識廣東話+英文+中文先interpret到我地d人講緊嘜L嘢
局限左好多普通話狗

babycondom真係邪教黎，我有個中女朋友本身黃，上左幾次去問d女人野，最近變左藍

係新移民，網上新移民，人移唔到咪網上移

撲佢個街，不過佢地好疊馬

笑到你個傻西嘔血

LIHKG 呢

唔係咁撚大鑊呀
快d洗佢返嚟

叫内討

連登應該都好多支那狗

連登仲嚇死你

支那狗成日周圍搞
搞到全世界都唔鐘意佢地

班廣告商落完廣告原來全部都無用
中唔到目標客戶

不意外
品蔥都好過嗰班柒頭

要光復香討

88.5%支那

Push

lihkg 9成香港

唔出奇，香港人搭開ge 巴士，都唔會成日查。只有遊客會查巴士，而大陸遊客最多。

mon緊post

大公報

經濟日報都好多支那人睇

香港人一定用app, 快好多

樓主pin呢個啦

BD仲勁，98.2%香港IP

唔可以叫人 只可以叫豬
一係中国豬 一係支那豬

好好保護同承傳香港文化！

難得一見兒登仲有人識打正字

youtube啲kol100
條條片都勁多人睇,但係冇條上到香港發燒影片
都應該係支那人自己圍爐睇

中國有兩種人，一種係中國人，另一種係五毛支共人。

嘩屌

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

咩叫內地
黃大仙？

擁抱大灣討論區

係支那

騰訊(00700)來港尋寶 入股 Uwants 及香港討論區

infocast2013年10月1日

<匯港通訊> 雖然騰訊(00700)主打內地市場,其 WeChat 亦放諸海外;但原來主席馬化騰亦關注香港市場發展,來港尋寶,並已靜靜地入股本港兩大討論區,香港討論區及 Uwants,不過,他昨天在深圳總部稱,由於投資金額不多,因此沒有作出披露。

事實上,香港亦是騰訊試驗業務發展的重要地區;馬化騰目前正努力將 WeChat 國際化,惟手機即時通訊市場的競爭已很激烈,要在眾營運商中突圍,絕非易事,他稱,希望能為 WeChat 找到一些獨特之處。

一早已經係紅色資本啦傻仔

係支那種，叫畜牲都覺得係侮辱緊畜牲

其實係台灣蘋果算唔算多人睇?

中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人中蟈人

希望大家原諒

仲以為樓豬講黃大仙人 原來係講緊支那狗

支那雞來港產卵

內地vs中國

內係老母地呀

幾年前都正正常常
而家真係不知所謂

勁多三毛，每個版都有

大力推

所以香港係外地

笑左
可能得地產版班AA係香港人

一早冇上啦
面家大數據年代
要開幾百個假account 唔難

應該係在日港人

push 無公信力架喇呢兩個forum

中國都唔啱，要用中国。国殘就應該用殘體字，台灣至係真中國。

但係有軍師話叫支那狗 = 鼓吹仇中喎

有冇得交換member送返班波台五毛狗返去圍爐，再接班高汁嘅過來

大陸仔喺牆入面咁耐，見識少好正常啫

哇...咁痴線

vpn啫

日本 台灣...VPN 啦一定

baby-kingdom 有47%係支那

粵英繁體字

其實google hk 點解咁多大陸?
dcfever 又咁多大陸?
hkepc 又咁多大陸?
準唔準架個嘢?

之前有個post話D admin係親共派黎
會DEL民主政治野搞到無人上

OMG 大陸支壇黎

早排連登都有個咁嘅post

又唔覺有delete wor

乜babycondom有印度人上

discuss自己停左個post 身有屎

推上FB比多D人知啦

pushhh

咪玩啦,你個幾年前係幾耐事,佢起錨開始唔多正常

利申:十五年會員

因為google比支那block 9左，執柒左
幫支那人又死都要用google
咁咪唯有死死地氣用google hk

16-17仲正正常常
利申：11年會員

香討Yahoo，生人勿近

有冇人比較下大學

鯨大6成大劣蝗

係支那豬

埋土77% 香港人

server 上面d data, 即係話唔會真正知咩ip 去過. 如果就咁睇server 既log, 就肯定全部99% 係香港訪客添, 因為無大陸ip 係去唔到 . 大陸人去睇discuss 一定先vpn 做香港IP 先入到去. 你齋睇server log IP 就一定唔會知咁多大陸人.

頂條link 講左, 佢地係用big data 去analyze 個pattern d 人點去discuss, 咁反而唔會俾d IP 誤導左無大陸訪客.

Baby condom都有一半係支那人

起錨時好多藍絲開post叫人接受方案但言論近乎統一口徑
689選特首開post盲撐689當時唐英年未爆獨立屋單野
D版主開始收偏
14開始做五毛集中地屌佔中同學生

咁其實都有唔準既位
例如班深紅藍絲用開百度之類 咁咪會當左係支那人？

Audience 咋喎，唔係member

佢肯定唔會就咁齋睇你用咩search engine 就會斷定你係咪大陸人. 我唔知佢背後點analyze , 不過肯定係好多pattern 配對之下咁計出黎. 唔會100% 準, 不過 呢檔野做左咁多年website ranking, 仲會收錢俾人買佢d analyze result. 唔會點死錯人.

支那曱甴

相信連登好快都會賣盤俾中資公司。

屯門元朗

hktvmall 啲商品評論
開始見殘體字...

如果唔封關
根本佢地係可以買完之後去O2O拎

唔怪之得, 原來真係五毛攻陷哂

下一個應該係連登。。。

係香討開幾個post想分化吓d藍絲，未夠兩星期ac已被鎖。個admin肯定係支拿狗或深藍狗。

連登直頭係第三代黎 高登 膠登 連登
X登真係可以話有就有 又無咩所謂

之前都講左，
武漢肺炎後
大批5毛係鄉土洗晒版
話新冠病毒源自美國
都痴孖筋

我留言話武漢肺炎就武漢肺炎啦，新乜冠病毒呀
無論係病毒源頭，定爆發地都肯定係武漢
幾分鐘後留言就被admin 刪除，扣分，兼嚴重警告
唔可以講病毒源自武漢⚠️

呢一刻真係頂唔順鄉土

講呢樣野嗰個原post下面終於有返啲正常人

Btw 香討 uwants 一早俾Gina公司收購左

以前細個嘅光景係返唔到嚟㗎啦

內你媽閪地咩???????????????????

除老師 / 公司HR trainer //TV迫住要審查外, 咩人會用內地?

連登呢？

香港航空唔係香港人開的

香港討論區係大陸公司擁有，被大陸5毛完全控制

香港01新聞亦唔係香港人開的

香港無線電視播係大陸公司，播放的係大陸官方認可的新聞

香港政府施政亦同絕大部分香港人無關

下個係香港電台

好似凡係叫’香港XX’ 的，其實都同香港人無關，
真係好搞笑

比人刪9埋post

支那forum

支共睇香討調查民意

立場有7成2係中国

應該vpn冇熄到

推呢個

香討不嬲垃圾
原來因為全部都係大陸人

唔係話扮黃唔俾講政治咩

香討班支那人應該兼任埋baby condom

邊撚到内地？
黃大仙呀？

咁好辛苦啵
當返紅磡，5點收工，過到深圳起碼7點

所以我地要保住「香港人」呢個名

已經太多太多野比共匪搶哂喇

中土

呢幾個月都無得返鄉下

好掛住老秋

不過有好多連登仔係鄉下打工

大陸都錯

大陸=好大塊地

香港黎講，大陸=元朗國

屌你老母啲殘體字多撚到hihi
Babycondom 真係cls要改名做支那condom!

感情台真係PR洗版好地方有d故仔離譜到不可思議

改名叫中討啦

原link比人禁左, 冇得再推, 真係共產黨黎

支那

股東，但唔係單一大股東

我都係諗緊呢樣野😂

係babykingdom落育兒同補習服務廣告真心on9奶粉都話會買下呀，d service 梗係係返中國屋企就近地方啦，最近仲要見到Haagen Dazs 係嗰邊落廣告，究竟落廣告嗰班係咪弱智？

定係google廣告嚟